(醫學JJ請進 ) 有G6PD 食唔食得a酸

想試下a 酸醫暗倉 一直困擾好耐 ，睇過中醫又無乜效。 今日打左去診所問 ，但姑娘話唔收新症 。 同埋本身有G6pd 食唔食得a酸

GCPD!

推

點解唔問醫生,上網問人?

未睇到住 問左唔收新症 打算再爬文搵另一間。但想先問最主要果樣先 ，如果唔食得a酸 就唔去 另覓打算！

女仔都會有蠶豆症

啲西藥走去問中醫

A酸可以用係g6pd人身上
有任何疑問可以問你醫生或者藥劑師

如果爸媽2個嘅g6pd突變X染色體都遺傳咗就女仔會有
如果樓主老豆冇g6pd就最好去驗一驗親

小妹會shy

唔該